【1999】喜劇之王

主台:

專頁:

1

喂！ 我養你呀！

第一次認真睇張poster
點解要有隻狗